歐聯後，皇巴拜重新定義！！

皇馬巴黎拜拜！

一個主場俾人反cap4球
一個主場俾人反cap3球
仲要係俾啲青年軍踢走

哈哈哈好好笑呀

兩隊都連續兩晚為各大社交平台同討論區提供笑話
當然佢地本身都係笑話

下星期先到巴拜wo